唔想同佢前男友有任何比較

一個月之前同ex散咗
同佢其實識咗好耐 但之後先一齊
所以我好清楚佢啲感情經歷
知佢好鐘意佢ex嗰一類型嘅男人
其實我本身都係嗰一種style
但我feel到ex對佢前男友好似仲有種依戀
我真係好唔想活係佢前男友個影子之下
所以反而改變咗我自己
結果ex反而唔鐘意 但又冇同我講
慢慢累積落黎 最後都係分咗手
但我一直都唔夠膽同佢講
可惜自己仲係外國 咩都挽救唔到
嗰種感覺真係好辛苦
真係好後悔

佢當你水泡姐

又唔係嘅 呢樣我清楚 佢真係有鐘意過我

唉 依家諗起都覺得自己好撚on 9
好撚後悔
偏偏又唔想同佢講
明明大家一開始係互相鐘意大家
但就係因為自己大男人 唔想活係人地嘅影子之下
唔到佢想要嘅感覺佢
真係好後悔

Push

唔比

人地就係睇中你特質先鍾意你
點解要為左令自己唔同啲走去改變自己？
如果個女仔鍾意開溫柔有禮貌既男人
你突然呷醋走去改變自己做麻甩爛仔
人地咁岩生平最憎呢種人，咪分手

點解唔欣賞下自己既優點？

有鍾意過係事實 當你水泡都係事實

利申：過來人

呢句真

所以我真係好後悔
衰自己太大男人
明明愛一個人 應該不顧一切去愛佢
但我就相反
可惜 佢話佢依家心入面已經冇我
我又唔係佢身邊 係外國
連去證明自己係比到佢想要嘅感覺 嘅機會都冇

可唔可以分享下

水泡嘅故事嚟嚟去去都一樣，不值一提
只能講愛情感情係會流動，有一瞬間佢喜歡過你，但又到某個瞬間覺得你比唔到個種feel咁啫

依家嘅佢應該好討厭我
就係因為我好唔甘心 分咗手仲煩住佢

呢個真 感覺嘅嘢一𣊬間可以有
又可以一𣊬間冇
好後悔用錯方法去愛佢
雖然佢有比一次機會我 係已經冇辦法係佢身邊用行動證明

世界好闊，去搵一個識得珍惜你嘅人啦

有啲嘢真係返唔到轉頭
係呢個世界
其實要好難得先可以大家互相差唔多時間愛上對方
我其實鐘意咗佢好耐
由入大學第一日識到佢就已經對佢有好感
可惜佢有男朋友 我又冇謂做狗公
之後到佢分昨手 諗緊追唔追佢嗰陣
又比佢遇到一個賤男快我一步
最後同佢一齊 又唔想活係個賤男陰影之下
結果用錯方式愛佢
雖然我地之間個問題唔止呢個
但我覺得其實係可以解決到
我好想同佢講我係可以比到幸福佢
但好可惜佢心入面對我依家應該有面牆
出咗黎嘅我已經行唔返入去
只希望佢明白我地個問題出係邊
係我地呢段關係入面學到點拍拖
點做好一個女朋友
我只係想佢幸福